梁競徽，徽徽今日40歲大壽，大家有咩想同佢講

40歲人唔好咁on9啦
同你同期果班上岸都上到7788
係你咁廢仲信埋咩風水轉運

我喎！

40歲（勁廢）

早登極樂

係唔係無人敢搵你拍廣告？

好快連電視都會無

梁小器

多謝大家對我支持
我會繼續努力

On9仔

祝樓上樓下講既都會發生係你到